仲有無人玩Puzzle & Dragons(106)

SOR腸唔到

C清貢能串🥴

@將軍bobo
有隻滿技木宙要唔要🤔

仲有隻-2技

有冇巴打話比我知光魔女勁係邊

光花火

natti又痴左邊條筋=.=
無LALA抽多1000石拉打

二二洗唔洗要

二二一早要咗4隻
唔知打d咩會係咁跌木皮
你開 6星黎

轉頭 thanks

肯定你之前打開+30

笑夠未

笑到你斷氣為止

想問正評定負評個post易啲抽到好野

醫女神進化個隻蝶龍係咪一定要等佢出闇之蟲龍先進化到？

技術關有 叫眉CHING開比你

原來有茶魔換

其實茶魔雙隊長打土日唔會好慢咩

負評
佢都改埋名叫歐洲撚

連射10層 刀5洗轉珠

原來係咁 咁繼續用sao算了
買聖誕龍女好過

其實執行隊 醫女神係咪好重要
因為無佢唔知點解覺醒無效

是咪要？

你唔想升醫女咪搵隻短cd繼技囉

6倍錢感覺開心啲

4心回復>>>用佢黎解覺

啱啱醒唔起技術關有，我原來已經開左
唔洗麻煩ching了

原來係咁..咁趁星期日刷滿一隻..

想解覺用丁龍都差唔多
放醫女係 4心+打手 （50血線覺醒）

好

收到
希望聖誕機抽到好野

又要買個ac自協

醫女神點打

啱啱用呢隊solo到醫女神
電王繼番自己好高傷

呢隊乜野隊黎

我啱啱為左solo醫女砌出唻

@將男bobo

嗨

慘了

我求其搵隻繼左綠奧

Hey

深夜一抽又係exaid 好心咁廢唔好做鑽蛋

開啦

刷經

Love u

仲有終炎🤔要唔要

但其實我無小楓得劉備

想要水宙

用炎柱咪得
22全部都用炎柱

水宙自己升

don龍係唔係無常駐🤔

升緊
好多野要升
天翼機水宙機川機挪

唔是 水宙就是

屌奶星而定會跌希石

照食咪得

天翼雞 lv9 同lv13 技 殺唔殺

咁搵撚刷

殺

繼續

咁好人比297換

應份

機/桶川最好各3隻

希望防座活動前刷夠

想問防座到時邊個協力最易刷同埋用咩隊

想問下咁多位而家玩 起手最好點樣

抽左隻勁隊長先
不過今次god fes冇水魔女抽

咁即係要抽乜

可以抽幪面超人rx 而家ss級隊長
再打隻裙馬縣1cd 雀仔

係10粒石個個、？

屌你老母6.5%❗️

係 ， 幪面超人 rx black 係而家ss 級隊長

幪面超人係6石機啊
10機要刷就刷執行者
蠻龍應該就出番

4.4冇郁過 希望唔好跌出去

呢個時間5.8%內都好穩

原來呢部10石冇執

係 sorry 6石機
蠻龍早2個月先復克完，冇咁快掛

6石機先岩

有錢既去信和買隻愛貓
不過強隊員木魔女同斷龍都係冇得抽
神up單追玩零又勁難

有無清可以幫手過lv50
我不知火，你火魔女

10石機隻6星新火寵又幾撚勁

我都諗緊換唔換好
話晒SS 級

同執一樣毒瘤

呢段時間係咁復刻wo 有機架

加油。。。

push

玩咁耐仲未有執

點解要刷天翼機，有咩特別

cd短 多sb
打盃用

4sb 5cd 做咩都得

超覺左之後先有4sb?

今朝起身7.1，啱啱追番上6.1，嚇死

小號8.8
唔知保唔保到2幣

女英機隔左成年有多

龍契最快都要等到7周年先有少少機會復
仲有可能又係得返d7星嘅10石神up

電莖預選開始左都無人討論

9%
穩拎2粒
不過為左個盃用左4粒買木馬

係都唔錯
補魔女順手抽斷龍/2號彩龍

有無可借晴空艦長

有冇邊隻隊長技係 轉7*6板面 + 冇天降

光精0王

帶個無天降章未得

🤔🤔🤔

YouTube 睇緊既人都係得2千幾個到

一開始我都諗緊換唔換好，但諗諗下都係換返隻來當玩具玩，點知玩完之後覺得個火力真係好撚勁

有無人刷醫女

要咩配置

你a我b

無油格gg

-.-

有無大佬可以carry我lv45

LV45 自己打好啲,易啲儲技

唔得閒刷牙 飛左

齊腳拎黎刷異形都抵

4.4應該穩了

其實都係貨佢要求唔高
唔想轉咩十字咩6，7粒珠

唔知用銀時代替幽助得唔得

應該得 可以試下

A隊光木個隻咩唻
我好似無

真係想食喇叭升醫女算

無人阻止你

降臨寵-->喇叭
抽返黎果啲--->升技關

王蛇出coin

第5次先跌

屌，打異形唔記得帶破吸傷，要磨99turn

出左5隻先打齊coin
求你唔好再亂入掉鑽

仆街n年冇玩原黎可以一號加4隻換black

老玩家玩返。應該點起手？新關全部打唔贏

仲用緊火龍女，戰女神組合

留返D石等大介888rank活動

買過/抽過個新號
舊號啲神跟唔到

上次鋼鍊四換一而家已經加價五換一

因為6石gay姐

鋼練良心活動

5石 6限4換1
6石 6限5換1
10石 7限/節日8星5換1

想嘔

鑽強—>
Exaid—>

唉

終於有時間清12月任

想問下而家聖誕機都係會抽到火龍女?唔係應該好似萬聖カーリー咁抽出黎架咩

有100石抽鋼練仲唔良心呀

差lv45-50點算

全金

好你少少 1鑽

沒良心呀

屌你老母

咁多次復刻加埋個100石先1鑽咋喎

今晚又無實六蚊了

呢部咁伏
慳返好過啦

有無人想睇花c奶j圖

@寵

單吊機唔撚抽

主要想享受抽蛋嘅樂趣

有冇人帶打E女

我辣殺打唔然

有老執

Siu4鳥

想睇C奶J圖多D

你同墳巴一撚樣都係得把口講唔抽

我係萬聖池抽中暗紅蘭君子

我都起結婚機中過火龍弟

重有無咩隊長？

水木暗魔女
9ho合作大叔 白盾

我辣殺得呢d

第六單終於中魔公女
不過都係冇白狗

用愛德夾你水魔女試下好唔好

151636754

🤔

開場

又時又弟子

第六單先中
當畀面我

巴打好撚勁

自動轉豬係咁上下
下面打咗未？

未 都係唔夠打

開

1單2隻

10pack都未撚有時女嘅話係咪可以唔洗俾面你...

眉清做善事呀🙇🏼‍♀️

巴打又追左單失敗？

又喺度集氣中金

收爺

諗住入嚟睇下有無最新人狗線啫

你琴日唔係5+3+1咩

啲人叫開佢連燈P神

琴日係係5+4+1

樓上巴打𧬋明堅持係會有回報

多謝眉清送甩石俾ME

Sor 撻Q
唔記得呢個ac有龍帝王 頭先唔駛轉得咁辛苦

玩開多P

P神係日本比人叫做日本眉神

咁佢好慘 成日比人侮辱

細AC都貢多勁寵

送一甩比我

Yes me重課

尊重！！！

尊重有無得中龍帝王？

中愛G啦你

歐洲😡

貢多位手畜 經驗肥蛋龍刀今晚完了

眉課=每次活動課8蚊

差d唔記得打

有冇ching協場異形，用RX

唔好打錯10倍經個隻

打埋了
升左好多

好重了

收爺啦4重課9

你份人心地唔好等中金蛋

對5字 我誠心道歉了 系禾錯

咁中銀蛋

98跌出7%未

佢又1% 晏啲又抽中大獎
諗起禾刀想棄驚了

好彩拉打pool mo

正常隊人手打左二十幾隻醫女

6.5%唔知捱唔捱得住

快啲棄

你心地5好

藍清好波

抽3包徽章全部都係垃圾
畀抽金蛋仲衰，連mp都冇

我棄左了

反正我信了

打錯盒做包？

可以拆開一包包咁買
買3包試下手氣就算
買一盒唔中真係喊出黎
又冇保底

岩岩抽中咗舊一號，可以點組

變腰帶

拆包黎買先最搵笨柒 除非就係開新盒拆到SR就割禾青，留返啲垃圾俾人開

好殘忍

咁抽多隻1號

用哂所有運氣去抽

1號機 新手最強恩物啦
中間擺乜撚都得

E家仲有魔公女抽 唔怕冇回
抽多隻變腰帶仲有防綁

我都叫左兩個新手fd子allin抽1號佢地開心遊玩中

你又知人地開心

其實都唔錯又4倍血攻都唔錯

依位會燃請你收收皮先
依個post係唔容許有人搞事

唔通你叫個新手玩 rx咩

佢立即課金抽神up

成功推fd子落火坑

屌你老味推fd課金抽垃圾

課2pack
有個中2暗魔女 1火魔
有個6隻6星限 有猶格

咁刀辣殺

叫人玩pad

唔叫人玩 典助養山本寶寶牙

你啱

邊會咁on9唔係開新盒
一盒先得一粒sr或以上，d人中左走人你都唔知啦

我想助養既係彩bb唔係大介寶寶

@

@@

有冇大神CARRY LV50

有冇人玩大師兄隊唔落神爸嫁

明明純暗隊 要放隻光落去
好顯眼
唔合群

繼落灯龍喚士咪得

見到啲人用執行打醫女真係笑而不語
火魔女帶防暗闇防雲根本無腦過
一日內醫女滿技

見到要打咁多場真係

等等禾

禾得返100體

無課係唔係只得棄驚一條出路
追唔返上 7.0

乜都無學乜野人追冠

3人協猶格最簡單

真 我直接買30粒laba食滿

125

差隻木馬 就係差一個洗板分
早知唔手多多換曬gungho隻木同光

未出冠之前咪又係咁玩

無咁rich 我啪打s儲落啲彩喇

個種親自升滿技嘅滿足感唔係laba帶到俾我

有無巴打可以借木馬黎用

心巳死 轉陣padr

系

你用MP買？

收島風Padr重懸殊

講笑姐 邊有咁rich
果陣咁岩有財窟

差3張虹卷 換埋彩西同彩果就走

@ 天日打集龍定女英

OJ

佛系轉珠手

換晒都仲大把等新野出

有無咁中二轉珠呀

女英搞掂哂先集龍

(放置

我連隻月龍都未夠卷

55

66

7.1%

放置型玩家

sorry我都係打30隻 唔好笑ok

月龍一定要換咩

其實我都系

考慮梗換完小白換唔換埋小黑
小黑都幾吸引，張圖又靚

我打左31隻

今晚有集龍祭又有水丼龍 又要爆肝

喂

靠你地鳥

有無手腳一齊集氣抽強

有水丼龍：o

我！

戰武龍有丼龍 唔係必跌
但都好過刷王之宴

抽邊部⁉️

聖誕加拉打！

金！

DLL

What

Rich

唔必跌刷死你

問咗腦細借糧‼️

暗魔女

有,已經負評左個POST,聽講易啲抽到好野

借錢賭必輸 借錢抽必金🤭🤭

醉曖轉珠

幾時出龍契機 我想抽蛋

Okay gun

喂！

今次又無冠

拉打抽齊了

聖誕就乞衣抽算

負皮

水丼龍何用

試下唔好雪中送屎

YES 準備好8件祭品

想睇你開台抽蛋

有無lin?

我零課左拉

升人人都升曬既水宙斯

我都系

有日番谷冬獅狼係咪唔洗升水宙

零課就唔可以抽?

5sick開XD

雪雪雪好仆街
騎劫左人地個焦點

禾茅升

你唔係人

屌你老尾

就黎抽聖誕

負評樓主嘅人準備抽幾pack金蛋

我負評個post 再正評你呢個樓豬

6.6%
頂多半粒鐘

natti琴日抽完今日又抽過

好波‼️

結果會反映所有野

慘

想知你幾分

佢20萬 上次同佢食飯比佢指住嚟笑

你22萬都比佢笑?

食完有無驗愛g

大家準備好未

未

細+ 中十 大家好

唔好咁好冇

又要睇你中八星

條撚準備

中

荃金中心！！！

係咪可憐我7.1%

換了！

換WHAT

你都有今日

免費中左白狗-,-

屌你老尾4粒鑽4隻白虎

有冇邊隻值得換

又真G

我屌你老母臭閪

中！

一抽中左
呢隻木勁啲定光勁啲？

新手弱弱一問 呢隻京唔京

中伏了

抽唔到火YOGA 同木幻

10抽9金
你老尾都on99
垃圾化糞池
Del game

g持

8蚊禮包

好多乞衣仔！！！！

換左4隻聖誕龍女

眉清有比錢‼️

無啦啦個account港同日都課唔到

屌你老母？

換5換怪物君巧

巴打日本人?

禾刀系 唔知發生咩事

好易抽

換左了

係

垃圾apple 金都課唔到

冇曬印花
應唔應該用我唯一一隻優格同青龍契去換白狗？
呢2隻我冇點用過

另外而家協力優格係咪out咗？
好耐冇協過

Yoga換左你會後悔

誰又騎著那鹿車飛過

隻白狗無上過場

唔好問啦 你自己決定 我實叫你換

傻格協力仲係好撚勁喎

白狗投下禮物給我

契弟明白了
咁唔換走yoga

有矛人G 白狗有乜用

射爆佢

On9 用返純香港account都課唔到港版嗰一抽

女英雄果隻版好似仲勁

忘掉投下那 鑽強給我

好耐無試過夜晚開event, 開台抽
10分鐘後抽

g chi

入女英雄版做隊員
佢啲回復力

又可以入光隊
佢嗰2個血+

得閒仲可以拎黎J
佢嗰幅圖

有野想要? 還是一時興起

清下d石

迴廊user

呢位ching真係入冰拳落愛德隊

點解打咁少 隻彩龍3 7c喎

扑古架 馬魔lu打

聖誕8星得1.5%

好多人中喎

10石得2%你咪又係抽

夠了

窩都入咗喎
入咗雪量巧睇巧多

伏到笑左

咩係雪量？

再見啦，我所有的風神
你嘅工作將會由勇王神承繼

pad blog成版無課手足都一兩抽就中啦

自爆

好高分

唔夠6限 含淚抽

唔抽唔知時運高

Chloe 係咪c打

屌你老母!!!!!!!!!!

1.5？
連中兩下

86/100

你師弟去同人相認未

睇唔睇貓！

絲打轉豬

HKcc 一定係摟屌mk妹

想cow

c打要唔要試下我支降魔dick

今次有新圖用未 等緊

速大

問緊c da唔系問你

Cc嚟搞錯左

唔受驚賊cow
校內狂熱氣氛

聖誕老人唔記得左我份禮物.....

小妹本部= ="

等我g前重block咗佢

真係有絲打!!

抵拉

想屌閪了

Pm 左了， 你地慢慢係到9up

我黎

Choke

我想試！

たいへんよくできました

Chole

J到字都打錯

屌你個西

你唔係c打 躝la

典能樣牙

6清用內部電腦己經起左底

Yes 見到佢張相了

d燈咁既色 ching你做雞架?

YOGA換唔換好

會唔會好似水YOGA咁 影都冇撚埋

巴打我都換走左第3隻雷神
如果極醒要複數我就仆佳
而家猶豫梗換唔換埋小黑
小黑相對小白冇咁想要
而且貨都唔係太多

唔會 好多廢物求協嗰陣仲係用yoga

點解做雞會係咁既色, 5明

'-'

佢有手足做緊 所以好清楚

睇雙紅會牙

屌你老母牙

不過個位清聽日考試就唔好轉珠啦

98連自己個行既人都睇唔起 ...

咪尾

火貫易搵過水貫好多
但有光都多數用光

落左樓下搵喜般
有冇野想同佢講?我轉達

講緊換唔換火隻YOGA

光YOGA 多多都唔會用黎換啦

對5字 原來認錯人

真

我聽日考電 而家想轉珠逃避

白狗守龍太方便

好大壓力

你廢咪難揾

次撚次想要果隻都冇得用零龍換

屌佢老母9ho小鳩氣 龍女唔係升技關入面

光先最易，又有神谷可以簡單借火龍機同鬼龍黎用

你放心，一定會

水yoga咁抵死
係因為水有隻水著龍機 火果邊有隻炎柱神

猶格普及到某程度上都係果次100萬MP

光YOGA 打唔撚想煩既關我E家都仲用緊

放撚晒2色陣唔撚洗煩

諗緊火果隻有冇咩特別關要換

如果唔係 遲D留D彈藥換隻京番黎好過

火龍女要換幾多隻

好多野買, 唔夠mp, 有無計?

10隻: 5隻寵, 5隻武

京我抽左番黎到依家都未用過
雖然幾勁

留意番上次出kof 出一日
換都無得換

中左好多TERRY

會唔會再出都成問題

下次又要追多5隻京追隨偶像

冇玩開火隊

火隊最強是咪火魔女

TERRY有前途 遲下進化做囡囡

火miru先真

火猶格換1隻算 好似都冇乜出場機會

隻木幻魔 E隻野好似都有人吹奏
有人用未

留運等集龍祭反cup‼️

實有用架喎
個柒屬終於有隻3SB既正常野

仲捉你唔到 死乞E！！！！

指定2色都覺得麻撚煩

仲要指定3色

留名睇表演

隊員啦

金金金

啊真無吹奏應該要抽返隻用

次次聖誕都我非
得罪你咩耶穌
屌你老母

的確木屬冇乜SB用

你小心啲講野

立即換番黎都仲得

守龍

抽多野唔小心中咗呢隻

仆街 有bug屎
性誕老人條撚樣比咗粒吉鑽嚟

絲打呢？女呢！

我利

火大把勁隊員 我就換左

Foundation of Linguistics

遲D抽多幾下先決定

結算都唔見有野

收聲啦

屌你老母聖誕老人！！！！！！！！！！！！！

木幻魔算唔算上位版零龍

你係咪負評左依個post ar

火油格 有超覺 7c 9筒
可以快刷3人 輝空

7星果隻 暗死神g係咪完全垃圾

有聖誕龍

唔斷打無超覺wor

3人協有得用超覺醒嫁咩

貼我上嚟有咩用

有無手腳同我一樣 有嘅我打算搵6c針針

屌玩RX成撚日唔撚記得開技

落一堆雙色火陣
好這木個隊 4 5隻木魔女

召喚6清

有練磨仲打輝空做乜

木魔女先做到最無腦

唔係啊 咁岩飛左

諗落其實做乜鳩要換5隻火龍女 4隻咪夠晒
反正隊長都唔會用返佢嫁啦

加珠都唔錯，配埋火魔女

你唔曬錢搵6C咪大把錢課金

5點先開集龍 等死人咩

攞嚟繼牙

條氣唔順嘛

橫版火魔女 好用咩

你唔好咁癲啦

我砌純色隊都會盡量執到最少5加珠

吾系甘牙
希望真係會用得著啦

火龍武好似有5甩

on99賣撚曬

首抽而家咩好？

4年前玩家，而家完全無概念

隻桃塔羅斯換唔換埋好

連續先制就可以去死，都回唔起

矛野好抽

你完全錯過晒首抽時機

拉打啦 1號或者BLACK玩得

之後儲石等10石神UP轟晒落去

上面可以嗎

佢有100石送，我抽曬10石個款

斬佢老母

原來超人仲未完
快d刷隻 1號機加隻black 加埋隻木幻魔

好想抽中聖誕獄幻姬
無腦256+75%盾
大家覺得換既話抵唔抵

指定3色難用wo

你唔好咁癲啦

成隊塞曬普通獄幻姬

隊員命
有玩RX就換隻做隊員
無就當個活動無開過就得

白loli 同黑loli 係唔係各一隻就夠

我諗到了 可能中素材佢計埋落s rank結算到
手腳們幫手留意下

All rubbishes

做乜9有成20萬經既

比牙介升lv嘛
4倍經牙

課黎抽代幣都唔錯

唔知你UP乜

但我第二次打返同一關就得返幾萬

我份聖誕禮物牙

有無清幫手打聖誕關 唔夠體
差1石1抽拉打

屌 點解打番聖夜祭個S rank會直接跳出去冇獎勵
窮閪好需要彩喇叭

應該係唔夠分

寫撚住S喎

你幾分先 有機會有bug 出錯rank字 再唔係巳經係box

34萬分 頭尾白盾打 好肯定冇 因為隻奧丁龍差2技諗住打完比佢食 點知直接跳出黎仲要冇哂獎勵
之後去左打水戰武S rank先升到技
我係上次C rank今次諗住打番

再試50體

原來唔冇出到 以為會係box 好彩未試

眉清又做苦主

5信

多謝ching覆me 我望番其他舊地城都係寫住C 但廿幾三十萬分 可能係我啱啱日台轉機之後啲bug
但我好似都冇打聖夜祭 算了

連d聖誕小禮物都比人呃埋會唔會走去跳樓

想做騎空士！！！

係唔係唔知邊次出番黎你打過阿

回鍋左兩個禮拜 對上一次玩剩係送蛋龍 我諗係我琴日打完失左憶掛

慘🤔

你協完斷打？

無野了 寫住s rank

矛喔 真金白50體入的

而家素材整合🤔
slot入手唔會見到

我知
我諗我真係打完失左憶

100抽冇火猶格

拉打應該唔會再復刻 比隻Black我阿

10隻聖誕劍...

集龍祭

新人想問聖誕火龍女有無需要買隻黎打盃
聖誕白狗又換唔換得過?

我想問你地講嘅小黑小白係咩唻

同埋邊度有得睇集龍祭打幾多次會送啲咩
我啱啱打左一次送左一條聖誕龍
係咪打一次送一次

我200石都唔中隻6星劍 1隻7星又無

再抽落去就有
琴日睇3倍速抽前後啲鑽率差好撚遠 過左4-50抽啲8星一車車咁出

新手個100石係咪用曬黎抽單抽機 10石唔洗抽

邊隻係聖誕劍

無哂彈藥
反正今次果啲又唔係一定要有 等佢下個合作再抽

由一開始我就唔敢惦換裝
從來換裝都難抽到仆佳
只會考慮用代幣換
上年見隻小白已經流晒口水
都唔敢惦，到今日有得換終於入手

有token都唔換
我從來唔會因為張圖而換
我寧願換火yoga 因為我無京

小白本身都好用，我用開愛德果陣又冇彩龍
望住小白果2粒豆就下面就硬晒
Yoga同京冇得直接比較吧
京招技好用又大大力
打惡魔屈晒機

我正係想要招火心兩色陣嘅技
唔係要個機體

群又有人十多抽小黑火格
話說墳巴又沒現身

邊兩粒豆

宜家死神姬嗰種轉敵人屬性既技仲有冇用

食屎狗‼️

大出血

記得上年有人追聖誕劍都追左唔少錢

磨隊有用

轉暗果隻配合光白狗好似可以幾屈機

同問

兩pack冇8星 換咗lu

慘 明明係7.5%中8星 但睇好多人都係抽到0.75%咁

我連抽都唔敢抽
之後今朝見個北歐朋友12抽2隻
仲日日話我歐真係火都黎

唔好撚抽 好伏

節日機不嬲係唔撚敢惦
今晚抽完免費就換左小白
小黑就⋯
未決定到換唔換
睇落放落rx幾正
但啲幣已經唔充裕
睇埋妖錶同正月先決定

我d token都開始唔夠

琴晚換小白有隻雷神都得返2隻
小黑剛好有4幣係用得，但用左下隻就⋯
要好勉強先換到

屌你老味班人打集龍用猶格已經衰架啦，又拉橫又拉u又剩，曬撚哂d時間，下次轉埋9筒好唔好

你揾d玩木花火嘅咪得

諗住仲剩百零體廢事轉來轉去

你咁叻咪一個人射曬囉

幫我射oj?

新手 轉C隊
偏新手 猶格
中手 木花火
老手 A完結
老老手 做B等人射完

呢關可以A完？記得中間幾隻都好高血下

可以 射射射 重力撒旦 拉花火 好似係咁

抽唔到牙

冇練撒旦
睇黎整返隻都唔好

吊起6精嚟屌未

2揀1
換白幻定綠幻好？

你可以做老老手

佢仲吊緊女 未瞓醒 等佢起身先吊

如果講實際其實2隻都唔算必須
除非
玩Rx冇玩零魔斷任何2隻
換小黑
玩白盾冇玩龍、玩愛德冇血章少過4萬血
換小白
否則都冇咩必要一定換

問你下體
黑係少數木屬多SB寵，白果隻無乜特別

我下體想屌到你出曬水

fuck me if you can

有無圖

😏嗚春😏

隔離是但搵隻高倍暗隊長繼固傷推SB

我都唔到

齊謄個個咩黎

屌🙄😒

做老老手都要練4隻鯨or擺其他多skill boost寵先得

海盜龍裝 賣kill裝

齊

OK咁你射 我4魚企

22 企

撚知咩炮 100倍唔係炮牙

有手有腳唔識自己上twitter搵

u so ja

咁我搵poli打

無有ipad番公司
比禾企ok

你有手有腳貼條link又好難🤭

poli 尋晚就搵我打
下次啦

ok 反正你d場實唔出亂入

有冇中手想玩木花火

你咪同我差唔多

咁樣打牙

好波

其實呢隻buff完都幾勁呀 無人講

抽2隻各突一個殺擺起到等有需要時拎出黎殺攻殺/回

屌 想要

係 有舊時合作大獎feel

屌 心諗咁熟口面😂

都抽唔撚到 講撚

最近轉返珠 想問下大家平時用咩協力app
之前用嗰個hiroba而家入唔到

同求
戰友網Ｄ仆街都唔入場

搵下炮友網望下data
原來今次道中少血咁多
擺明執俾你A完
之前道中一隻400一隻600

入group，開句聲呢度d大神就會幫手

下一抽就係

以前用hiroba好多場入
乜都有得打

而家我用gamewith

不過唔係app

thx
btw岩岩望返app版都好似有

用來玩白貓

一一好波！

好你老母

屌得好

年尾有冇生放送

舊年牙介比人軟禁左
希望今年見到佢‼️

邊到可以入gp

5緊要

5你老母個老母

升緊rank唔得閒牙

祈求天父殺曬d歐洲人

一抽火尤格 爽撚到

殺！

你想自殺？

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

有錢非洲人留名

聖誕節有冇邊隻特別勁

你點算非，琴晚後面追返晒有突啦

奇撚

你皇天擊殺

默默地op

98又齊8星

吉時就過了

幾時會有皇天擊殺班撚屌歐州人

想問咁多位大神，換唔換rx好

仲有得換

rx

換啦，RX好好用

唔係好齊隊員

唔好換

有無人搵個時間一齊non-stop刷集龍

等緊幣少派禾

我到時買定花生‼️

你入埋去叫佢派俾你

一早都話牙@心地5好

海盜武裝條龍打邊關會出？

有無遲仔隊刷集龍

兩條仆街老尾

非洲人留名

💤廣德好

同留

有料

無睇過

下

個盃

妖怪手錶
日本實有好多𡃁仔課

同彼女×彼女×彼女合作再叫me

想同黑獸合作多D

正野

屌你老味咁叫有料？

其實套野已經自爆收左皮

有

有無人打

好唔係好耐之前有人話會打柒寶可夢

跟唔到了 個個星期都新野😞

今次我跟到!

你delay

「Kellogg's」杯ゲーム内報酬
上位10%以内 モンスターメモリー「聖夜の赤龍喚士・ソニア」

所以咪話自爆左

應該只係PADR內用，如果共通既話，會另外再寫

我有a 有人打？

撒旦繼嗰隻咩嚟？
我有鯨魚同撒旦

冇錢非洲人留名

可以整隻
我有a

慘已經差唔多A完成條體先見到你 明天我做B

食石回體啦

不了 無時間投資PAD

好想哭500體得3隻火龍女

我想打

我爆咗石都係得4隻

又離棄班木宙撚

啱啱整左

開緊

你好似冇add我
有冇number

A我都好似有
不過唔滿技

9633 3528

有B，聽日join得唔得

夠晒數

=.=快到
屌你老母

同斷兄打 半條體出4隻

洗鬼海賊龍王裝咩
撒旦 4暗明王 繼炮（其中一隻呂布/難近母）
另一邊任何防天降隊長 塞晒鯨魚齋企
搞掂

一件裝易d定4隻暗明王易d

4隻暗明王

屌你老母 光暗加埋都冇4隻

你呢隊打點多好多wor🤔

關你撚事

左手

右手 21SB
隊長繼炮 鯨4

事但啦
有咩咪組咩
最緊要有人做a

你做

想做B

4隻暗明王你唔係冇呀 ？
其實型一型姐 打少兩三隻都夠做
只要另一邊有倍率

真係冇 sor

4隻暗明王型? 定講緊乜野型

女人型

齊隊形呀
正如玩rx都要4木魔女啦

你地d隊可唔可以貼地少少

我隊B隊隊長有1SB繼炮+4隻鯨就得
已經好貼地

終於有條友傻過廁真

cut人圖扮曬野

做咩偷我張圖

打部集龍機都咁撚煩
你砌好隊我都打撚晒了

突發，pad同拉打合作

咁你打撚曬未

『議會抗爭新出路 補送CAT GIRL入立會』

搵到人同你打未

一早清曬體

love u

10隻金龍都冇隻火龍，都鳩鳩地 好在冇惦部聖誕

最近學左打狗棒法, 想搵你試刀

咁對我冇用

因為你係死臭G

屌你老母！！！

樓上係雞

中肯！！

打錯 樓下先岩

雞黎雞去又一頁

想幫PAD PO上熱門

躝去國服POST啦
阻住人地正常討論PAD

討論點打集龍咁撚低汁 食屎啦

國服先係正經POST喎

你砌好隊我都打撚晒了

躝返去波台啦 西甲4弟

Yes 班老屎忽無性的

十卜

屌你老味琴晚比利狗炒完仲咁能串？？？

連我討論香港前途都無人回

我打咗9隻紅色 應該唔使再打超地啦掛
轉場打綠色

關我撚事 我中非打

如果我隻野有貫有u 我轉完貫再轉u係點計

貫U

你以為老屎忽文化係廢中廢佬專利？一隻pad已經反映到跟本無分年紀，同d廢中廢佬一樣會：

1. 炫耀自己，講到自己可以solo邊隻邊隻，識d關邊個打邊個，知道要做d乜，邊隻對面弱點係乜

2. J歷史，話新關好易，以前點點點難，連新關一d改進 好似轉珠SKIP COMBO都講到係令隻game易左

3. 覺得d新手廢，問埋d白痴問題，覺得點轉點開技好易，係人都識，一入game就識哂

4. 玩鳩d新仔，見有新手問d普通問題，d老屎忽就亂答玩人笑鳩人

見到之前有post屌d教車師傅就想笑 跟本一撚樣

利申：係愛助型老手 推左兩個新手落坑 慢慢帶佢地升 介紹成個game既生態

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

香港有而家個議會已有有最好前途

分開計 無相乘

好中

咁咪好廢

前提要推我貓入去

98做乜鳩

改名叫自己做98

砌緊執行隊

屌 唔係我黎=.=

鳩白粒的 是黑色的

邊有改名 咪尾

@nd

除左2 好似全部講中曬 不過個個post都係咁
4就無辦法啦 有時真係忍唔住

用成6石先打夠7隻火龍機

點解要一日打曬

屌柒d老屎忽就岩架啦，成日恰我

令大家快d有得抽2野

7隻以為自己大股東

急住要龍果用
打得5隻就不如打曬7隻

要龍果進咩
又抽新野

升sb卡同埋大花龍

想幫助眉ching

金了

見到98係巴哈求大腿

木魔神

LINK未

SB卡?
MAGIC 個堆
原來用龍果嫁

我好心唔笑佢啦

我固傷加2.5增傷班垃圾

個班勁

賣了

神道花梨條八婆

輕鬆中金

平type攻

你必中

好似好勁

屌你老母又串

仲有得抽❗️❗️

Yes feel到下粒系讚了

番過隔離激情討論未

點解唔叫我

好耐無玩

集龍幾時開始得兩抽😭

鬼叫98抽到咁多咩

Cum?

走了

隔離和平理性非暴力淨係可以屌柒98

U處處留精

關禾乜事

大介驚你地刷太辛苦

有無人同98一樣鍾意吞自己d精

上次7777777大失敗 唔敢再搞
好心佢一百萬 二百萬 三百萬咪算囉

屌你咪屈啦

好心1 2 3咪算

啱呀

光水平同暗時女都有多 二簡一拎隻出黎換野簡邊隻好

時女啦

唔明

哦光水平

唔係喎 水平啦 5石cheap雞

你弱智？

屌你老母比你威番次

課金鳥

有呀，到今晚11點

12月17日（月）より開催しております「クリスマスダンジョン 聖夜祭 超祝福」において、以下の表示不具合の発生を確認しております。

▼不具合内容
「クリスマスダンジョン 聖夜祭 超祝福」で、以下の条件を満たした場合、「サンタクロース」よりドロップしたモンスターがリザルト画面に表示されない。

条件①：「サンタクロース」から「創装の宝玉」もしくは「ドットリット」をドロップ
条件②：ダンジョンクリア時、ランク達成報酬として上記ドロップしたモンスターと同様のモンスターを獲得

表示のみの不具合であり、モンスターは正常に入手できております。

ユーザーの皆様には、ご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。

琴晚位巴打

牙眉

屌你老尾聖誕老人都恰鳩我

齊隊😭

原來唔係佢失憶

有冇人集龍祭可以比我企

你屈人失憶

新手講野無人信

我細細個就睇你轉珠

有無人刷機川

刷完女英票？

未 差兩張

係咪想刷

我未刷過想搵個長期炮友

小妹都系
Now go?

我要刷左女英先牙

Ok牙 開
Giga /水十字ok?

giga

開左

開左 打到你無體

招比古洛朋友，加親友

刷到恰著左

Me2

親，好了

弱到🤣

加左親友

5你老眉

國服區爆咗使唔使開翻-.-

牙眉開

毒撚雀又搞事

牙眉開個PO都咁閪耐

換唔換火yoga好

換

5換

一度經驗 係咪30萬經

乞丐抽終於中左第一隻綠奧！

仲有人用比古？

我偶像琴日先出完片

Lin?

好似係
用光魔女 萬性幻龍個d又再多d

原來前日

開個post都咁閪耐

我以為睇錯 但點解6.25倍仲有人用

我仲用緊242 唔驚

我三暗天屌打老手

幾時比人抽比古洛

眉狗暈撚左?仲5開PO

肯定佢又偷偷地課金

米尾